岸邊露伴一動也不動 真人版

主角個樣同演技好似都麻麻地....

好恐怖

個下heaven g door好膠

預告個旁白把聲仲突出過個主角

屌
就咁放啲紙上塊面就算

高橋一生都麻麻地

露伴本身個配音黎櫻井孝宏

係把聲真係好型

好多女j佢把聲
Ff7 cloud都係佢配

黃屍政治白痴到連民王都冇睇過

高橋一生：但係我拒絕

民王是不是過譽

感覺冇乜露伴feel

岸哥唔夠chop唔夠賤, hea分囉door又太hea

jojo傳統特效可以話完全冇, 可能想收儉d做文青風但完全失敗, 變左tvb劇集c9鮮肉美男劇

好心最少加d 特效上去啦

高橋一生演技麻麻地

四重奏

滿島光

本身露伴ova就係冇替身使者對戰
講佢遇到啲獵奇事件
冇替身特效好正常姐